{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 플래티넘 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は10:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑え、客室の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を抑えるようにしていますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音を最小限に抑えるようにしています。"
        },
        {
            "question": "客室の物品破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室の物品破損および盗難時には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 414
    }
}